一行入男廁就聞到有人食緊叉燒飯 我即刻跑返出去

跑出去買罐可樂送畀呢位巴打 真男人

屌你老母，9up真係唔洗錢
我到而家都仲未收到你枝可樂

寄緊畀你

唔洗啦，下年重陽我燒畀你啦

燒多幾個妹仔

this ok?

一行入男廁就見到伯母比個廢中啪啪啪

見到都覺得嘈

好似打機隻boss登場段畫面咁

我一下秒左

好假 點會咁大力

因為我真係好大力

好型 唔敢串你了

愛上我未

扯了

你呢d排骨仔我或我bf都可以一拳一個

自尊心竟可變得自大！

你兩個加埋都唔夠我長

長過你

叫我？